問吓我個勞力士 而家係乜鳩時間 就係強姦時間

強姦你係洗手間 比人姦完又姦

gang gang

渣ga

Ask my Rolex, what f*cking time it is
It's raping time, rape you in the bathroom
You get raped and raped again, it's exactly like you dropped the soap

推到做國歌

金牙！

簡直好似跌番梘
叫埋監獄看更
姦到你飛去陰間
係你陰毛之間 間左一條間
就係得同你既一個私人空間
係住板間房 又無錢開飯
或者係間辦公室 同人洗緊洗手間
人生根本無時間比你慢慢係度喊

劈左你老友 屌埋你條女
慢慢係度嘆
去沙灘
著住圖派克泳褲 同六大富豪 玩完大富翁
叫碟腐竹附送一碟蠔

咩歌？

我話屌你老母呢杯奶茶根本唔好飲

其實咩叫手腕去鞭住個煲

stir the pot

米奇老味

火炭奶其

米奇老味世界第一

一生一世,嫖賭飲吹
屌完你啊媽,就屌埋你個囡
佢地飲精仲多過飲水
爆完一個屎窟窿爆埋第二個嘴
金牙,金錶,同埋金鏈
米奇老味貪污多過陳水扁
去親禮賓府就係收保護費,禁住唐青儀
屌爛佢個臭撚閪

喪心病狂

對得住我地永遠唔講sorry

漢和仔 征服天安門 冇慈悲

其實手腕鞭住個煲點解

製造混亂

成個post做乜鳩？